(尋十幾年前舊GAME) 搵一隻正體中文 PC 回合制 戰機GAME

劇情 : 一開始講主角係一隊戰機傭兵既隊員, 然後跟隊長出任務果陣個隊長背叛左TEAM人, 之後佢要報仇(好似係咁)
玩法: 回合制 , 控成TEAM人打, 有得自已買戰機, 爆左係要買過一架新既。 剩係記得咁多

我諗回合制戰機GAME應該好少? 隻GAME其實咁多年黎間唔時都會上網碌下, 覺得個故事幾正, 但細個卡關冇玩落去 想搵番黎玩

lm

用左畢生小畫家功力改圖 希望有玩過既人記得個名
佢戰鬥畫面類似係咁 (但背景係藍色天空黎 因為佢設定係地球打)
d導彈係一格一格畫面咁飛埋去

星球大戰？

唔係 我覺得似細公司出品 (有機會港產/台灣細公司出)

咁似咸蛋超人戰棋

更正番, 未必係回合制, 但佢係一格一格畫面去 可能半即時戰鬥, 但一定唔係考反應果d

角色名都冇?

同埋有雷射武器 (就咁1條線色線掃去人地到 掃一個三角型區域)

冇

同埋佢D音效, 貼圖好有ACE COMBAT影子 . 只不過變左2D 半即時/回合制咁

慢慢搵

比你啟發左搵到了

天空之鷹~艾爾賽特任務

十幾年後玩番 第二關就比電腦吊打